有無人覺得其實2012年世界末日其實係真 個世界根本一早已經毀滅左

唔知點解我覺得由2013年開始,明明自己身邊又好,成個世界又好,都發生左好多大事,但就係無咩印象
有時候回憶翻依幾年,明明過左好多年,硬係覺得好似只過左幾個月咁,日日都好似重複咁,所有感受都好似唔係真實
2012年智能手機開始普及,然後社交媒體whatsapp果D又開始流行,香港個流行文化又慢慢被韓國影響,你見D女仔打扮完全唔同曬,感覺個世界變左好多
其實可能瑪雅預言真係有根據,有無人同我一樣都有依種感覺?

自己腦退化吹撚到世界末日
真荒謬 把自己看得那麼高

又好似係喎

洗唔洗咁講野啊 都係突然感觸姐 幾時有睇高自己

其實係未日個日所有人類已經被轉移去另一個空間因爲地球被未知生物入侵

只有覺醒嘅人類先可以返去原本世界協助消滅未知生物，而你已經被獲選，有冇興趣加入我地？

唔洗啦多謝